唔好中計，11.24 一個都不能少

搵 popo 高姿態巡邏，可能係想挑起事端，挑起大家情緖，借D意拉人，令人投唔到票，甚至腰斬選舉投票！12/1 補鐘再投好鬼，一定唔可以比呢件事發生。

投票日可能會大規模無理搜身，少少嘢都話係攻擊性武器，拉9人，等人投唔到票。

之前有人講過個日唔好黑衫，除此之外，請大家個日輕裝去投票，check 清楚自己身上物品先出門囗，唔好帶任何可能會比人砌生豬既嘢係身。